# Demo Authcode Pkce

## Sejarah Spring Security
- Implementasi Single Sign On dengan Google
- ini adalah sebagai Client Apps
- Kita buat aplikasi menggunakan Spring Boot, lalu nanti login ke aplikasinya ke Google, tidak ke aplikasinya sendiri